# Обучение PHP #

Курс обучения PHP составлен таким образом, чтобы можно было начать выполнять задания
своего уровня. 

Уровни:

* [Rookie](rookie/README.md) - новичок, изучающий язык
* [Junior](junior/README.md) - Может написать блог, небольшой сайт
* [Middle](middle/README.md) - может построить высоконагруженную систему на PHP, оперирует некоторыми паттернами
* [Senior](senior/README.md) - может все тоже что и предыдущие, но его код можно легко поддерживать

